公屋人生贏家， 3個月由紮鐵學師， 變到住獨立屋

私樓大戰公屋
利伸：浪子

公屋咪公屋囉， 扮咩有錢佬

垃圾

佢邊度講自己住公屋

五層樓都唔敢擒，仲話學人做三行佬

d 公屋仔想大9 人梗係講自己係有錢佬啦

興趣黎姐

自已都歧視自己

屌你， 差d 噴飯

勵志兄魯眼芬花可唔可以入黎分享下點樣紮鐵紮到住獨立屋

連登99%話自己世界top u，大公司高層，年薪過千萬都係流嘅

最簡單，話自己讀牛劍哈嗰啲從來無人po過學生證無圖話自己係誠哥都得啦下話

得閒紮下鐵

啦啦臨拍套上流社會既新劇叫紮鐵奇俠，主角一定要住幾千萬獨立屋，重金製作高空工作。

有得諗 渣法拉利返地盤紮鐵， 建設香港